[黑社會片] 有冇人睇過譚耀文套 「紮職」?

雖然佢只係配角, 但其實譚耀文係LEAD住成套戲
不過, 陳偉霆同曾國祥既發揮都好好
當年首歌都係LOOP幾晚..

陳偉霆發揮好好

九紋龍BB RIP

其實唔差... 真心果句, 好多幕都拍得好感人, 個人最鐘意係天台同曾國祥果幕, 兄分間果種無奈拍得好好

理性啲講 其實認同你講法 陳偉霆呢套戲算係咁 但亦好老實 如果唔係有譚耀文 我諗呢套戲會感覺好唔同 譚耀文真係俾人感覺帶住成套戲走咁

譚耀文果種大佬FEEL 真係好正, 係酒根到講數, 對面果三條友完全係陪襯
最後果幕知到自己條靚比人劈死果幕又係好屈
果種唔流眼淚既傷心, 比人感覺就好似深知行古惑下場就係咁, 自己帶人入行, 最後救唔到佢, 好種無奈.. 如果佢好似曾國祥咁喊死反而好奇怪..

應該話 係佢帶得你 都想你好 想你上到位 而自己撈左咁多年有面有咁上下地位算係個人物 根本唔再需要啲咩 但無奈始終要聽最大個個話事 唔俾就唔俾 大佬落左命令要班有份選既細死就唔救得 呢樣先係佢最無奈

譚字耀文鍾意可以加個哥字

的士陳最爛男主角三連霸,其中一套就係紮職, 連登仔真係品味獨特